［行動post求幫推］和理放工

之前開左好似無咩人知，淨係推d無用post
再開
我宣布每日poly和理放工！！

黎明行動大家未有共識繼唔繼續，但係每日中環和理lunch都好成功同埋係繼續到，所以九龍人每日放工都好似今日咁聲援poly，其實應該唔難做到。

大家必須記得，今次嘅小勝係幾多人付出左好多先換返來，poly嘅手足依家係食緊發曬霉嘅嘢食，隨時d狗攻入去，一出黎就10年。
麻煩大家同班泛民議員唔好放棄佢地

應承我 每晚放工時間6-7點 poly科學館徑集結 好唔好？

推

救手足, 全力支持, 昨晚去了支援, 很被感動,
我們需要支援手足, 好手足需要我們